個警長收埋兩公斤東方日報都有罪？

high juice this time

以前就話做報紙要靠販毒起家 估唔到依家連做警察都要靠販毒起家 搵食艱難啊

賣到幾百個

賣百份報紙犯法呀？

老文認同

收埋冇罪，但批東方係大蛇架！

駁5刀

no 收埋，係暫時保管

白粉日報

白粉同冰毒係兩種毒品嚟

屌

實捉到你

牛逼死了

犯法就係犯法

一定要負責

白粉報唔係第一時間係現場

方向馬:啲粉我都賺夠啦,今期我都想俾人賺下
職員: 大佬呀,聽講近排啲冰好好利錢,不如我地試下水溫囉。
方向馬:我識人應該幫到我,好似係阿樂啲徒孫黎,佢跟個大佬以前係雷沙展啲收租佬黎。

衲Dee玩命

俊華認同